其實ig真係好有影響力

如果冇咗佢嘅話好多鋪頭都做唔嚟
宜家呢個時代咁興打卡影相po ig
飲杯奶茶又話要影
仲有好多食店收埋喺工廠大廈
冇咗ig真係食得屎

IG 仲要比FB 食左
啲數據過晒到fb到
結果而家IG極多濕9廣告